Ja a literatura Začinala jsem číst, když jsem byla malá, skoro před jsem mohla jít pešky! Rodice nakupovali mi hodňe knih pro mě a měla jsem velkou knihovnu v našem obyvaku. Od té dobý čtu každy den, celý den. Skoro čtu hodně detektivých knih a taký mám ráda opravdých priběhů, jako biografii a historie. Mám rada Britskou spišovatelkou, As. Byatt (ové) Napsala knihu jmenue "Poseniem". Je priběh o dve profesori. Kniha Stala v dvacetech letech ale taký má informaci o historických dobých.
